究竟點先可以舔到kpop界首席女solo Jennie(人間香奈兒)既身體??????

好想舔佢個蜜聲帶 一定好撚甜
I’m going solo lo lo lo lo lo

You shall not pass!

G

可能老楊會知